馬莎part time?

Interview 係咪好難？
Training 嘅話會教啲咩又有咩要注意

人工?